iPhone6s 時代算唔算蘋果最輝煌嘅時代？

手機方面，15年推出嘅iPhone6s功能包括3D touch、touch id、3.5mm headphone jack、領先業界嘅A9 chip，而且經歷完2013年嗰陣中國炒「土豪金」之稱嘅金色iPhone5s炒到成皮野，Apple呢間公司變到好觸目，而後來又出埋iPhoneSE，三千幾蚊嘅價錢，iPhone6s嘅core，通吃埋中低階市場。嗰段日子應該係最多人轉會過Apple

而同年4月（2015年），Apple又推出咗Apple Watch，當時啲人等咗隻錶好耐，所以隻錶出嗰陣媒體都大肆報導。

2015年Apple仲推出咗新嘅12吋Macbook，重量大約970克，足足輕過macbook air 300克，雖然spec唔算勁，但好啱畀啲文青拎住坐喺Starbucks扮下野，更加唔使講呢個係大學入場券。

平板方面，2015年尾ipad pro推出，窄邊框，支援apple pencil，加上有ios加持，進一步增加Apple喺平板電腦市場嘅實力。

但最近Apple變得不思進取，而且產品定位亦越嚟越奇怪，先唔提部貴到仆街設計又冇大廠風範嘅iPhoneXs max，佢先出部spec同價格都同12吋macbook勁似嘅macbook air（但依然重macbook 300g），而家又更新得8吋但又支援第一代Apple Pencil嘅ipad mini，最過份嘅係，眾多果粉期待嘅Airpods2，居然除咗電池用耐啲同個充電盒可以無線之外，冇任何改進（仲要貴咗）不嬲都話Airpods漏音，咁大嘅問題可以一啲改進都冇？

我由4s時代開始，每逢Apple發佈會，就寧願第二日恰住眼瞓，都要睇下Apple有咩新產品，嗰陣時係真係覺得Apple有種魔力，有總好想要佢嘅產品嘅衝動（嗰陣讀緊中學，係戇鳩啲），但而家Apple嘅所作所為真係令人髮指

我作為多年Apple忠實打手，都呼籲咁多位，唔好包疪Apple，如果Apple跟住落嚟再出垃圾，就堅決唔好買，要畀啲顏色Gay Cook睇下，而家嘅Apple已經畀唔到以前嗰種信念我哋，唔好再盲目幫趁

當你講科妓
講講吓變咗講歷史

你就知間公司唔多掂

印象中6同6plus係咁多代最好賣

當年第一次岀大mon

炒到癲

先達 fat fat ，幫好多人上樓

4同4s先勁

我想要部見得人嘅iPhone呀

5s先勁，拎部機出嚟覆個message，隔離條友望到，問：你部機冇密碼？

最暢銷手機第三位

我都覺越黎越離譜。數佬真係唔應該做最高決策人，眼光永遠唔夠闊。

5s

iPhone 4 先係

出舊屎又咪咁多人買
今年最後一水啦應該 因為6s用家真係需要換機了

出4個陣係有種高高在上 身份象徵既表現
好似有野發緊光但你唔係好敢接近咁
加埋當年data 未係話好流行到每個人都會用

直到出5就真係每個人都想有一部

Nokia

6好垃圾 得1GB ram

仲用緊6s

唔係喎上年仲有條傻系果迷同我駁嘴
話蘋果整合得好好
賣得好好架喎
原來佢柒左？

錯啦巴打 最輝煌最好賣一定係iphone4喎

相比6
6s賣得算係差

買小米華為才是硬道理

九唔撚搭八死返出去啦 討論緊Apple呀

我感覺好似4s有白色最好炒

D同事係公司長期keep住一兩條iphone 4s
一見今日個價好D就拎條去放，過幾日又上網搶貨

漏音係因為AirPods 唔係in ear, 本身AirPods/EarPods 嘅設計就係專登避免in ear 嗰種唔舒服嘅感覺

當初EarPods 嘅video 有講到，apple 用呢樣野做賣點
根本唔當係一個問題

開始要J返過去

仲用緊6
遲啲去旅行要影相 諗緊好唔好轉會

5 升 6 大升級終於有 4.7寸MON
當年大陸做唔到首賣, 炒機炒咗半年.
好難買一部.

炒價都係成皮野

而家唔駛炒都成皮

4係香港炒得勁姐

全球銷量係6

4/4s年代見個同事長期有幅磚牆

幾年後條友之後退埋休

4/4s先係最好賣，先達佬講過佢地間鋪係靠賺4/4s既錢買返黎（唔洗比租金已經對做生意好大幫助），佢哋仲話嗰時一日既收入已經等於一個月既租金，其餘29日都係淨收入

iphone6先係最佳

6s用家表示仲用到
希望下一部買得落手

6s仲完美使用中....一年換一次電，完全無lag,咩問題都無

當年6s出嚟嗰陣好多人唱衰喎，狂屌蘋果不思進取等收皮

仲用緊，未捨得換

6s 2gb ram 好用好多

其實iphone x都唔算差
起碼佢一出
全世界嘅手機業都係即刻轉曬做冇制同大mon
只係價錢真係偏貴

依家其實真係睇今年apple會俾啲乜出嚟
就連三星都起碼整咗部折疊全屏
起碼都係玩新嘢

ios真係好好用
apple可唔可以唔好沒落

連登仔當時手持5s講到5s天上有地下冇，6一出個陣個個屌到佢飛天喎，話又樣衰而3d touch又多餘，講到連垃圾都不如。
Airpod一出個個都笑佢設計似助聽器講到弱智先會買，依家又上曬神檯？連登仔集體失憶？

Gay Cook

iPhone 真係好com用

利申：部6s+仔用左3年幾都咁順

果時有中學有朋友炒6到連學都唔番

一個月賺咗十幾萬

老師打曬電話去佢屋企，都阻唔到佢賺錢

比老師針住過，但一樣入HKU

果陣出6同6s俾人狂屌蘋果已死
結果最好賣

由ip4用到6s
6s仲用緊年尾換左電
6s係末代用埋唔會再買iphone~

決定轉投android

5s/6嗰陣最輝煌

Nokia 先真王者

屌到回都臭

4轉5個年先係經典

其他廠一早就做緊Bezel-less Full screen啦
Apple遲咗兩年
連個額頭都遲過人出

明明我7年前部電話已經冇制...

Iphone 4 我記得炒到15000

冇計架啦， 而家得返app store 同 ecosystem 令到人地轉唔到會， 可以點？ Tim Cook 條撚樣又冇好建設， 全部抄， 都唔知蘋果想點， 但事實就係係大陸最好賣， 佢唔會死同大把cash

5開始至7

6s個情況唔同咗 系統上同硬件上都堅硬咗

點解2015 6s係最後的輝煌時代？
教主

AirPod 夠用得囉，最舒服一定係AirPod

我部I6S開始壞了
壞相機壞喇叭舊電收皮

利申一出就用到呢家

冇記錯好似差唔多炒足一年
出4s果年咁啱去法國
又咁啱行過有得walkin買淨機
仲要咁啱冇人排
同老婆total掃3部返香港賺左幾千

算
我仲用緊

年尾換 如果9月出啲垃圾畀我。。。

我會買8

記得嗰陣啲人話 無啦無啦 開始抄android機啦

以咁多代C/P值最高係6s同最耐用支援,到現今仲用得下
iphone se2好似吹得好行會出,出就轉機完成歷史任務,6s玩到4年算係咁啦

3.5mm頭

真，除左舊電 on99 一切perfect
唔介意大 size 可以用 mophie juice 解決電問題

6s 未換過電 仲係ios9.3
想換機 但又換唔落手

利申 用緊6s+ 有se即買

我部6s聽筒突然細聲左好多

6個時一定最勁
大細mon 又金色 食晒D客源
炒左勁耐都未收皮

4-6 都係 7 開始 延續唔到落去 無哂新意

好多app用唔到喎ios9.3

算，不枉我當年7月壞電話都寧願拎部iphone 4出黎頂到10月先換6s，好彩無忍唔住手換6，a8核心上a9個性能升幅好似歷代升幅中最大，加埋條ram由1GB上2GB，性能超大升級，加埋3D touch打字移浮標超方便

依家睇翻用6啲fd成日話彈app，6s依然唔洗換機，唔係打機既話根本唔差得最新旗艦幾多

後悔既係如果當時買大機既話就唔洗一日兩叉同埋個mon會入塵

In 6s we trust
希望可以用到下部有新突破既iPhone
新AirPod 真係睇見都嬲 乜有用既function 都冇加 要wireless charger 仲要加錢 變相加價
真心戇鳩

6同6s係最大突破
但4-5代先係sj真正想要既設計，到而家最好揸手都係呢隻型，所以有買se

我都係果粉
以前都會捱眼瞓去睇發佈會
每次啲人話教主就死
出唔到嚟發佈會
最後又走出嚟嗰時真係好正
tim cook接手之後睇咗一兩次都中途瞓咗
之後就冇再睇啦

我上部機已經係iphone6s
7, 8直接跳過
機能同功能上真係冇乜進步
而家用緊Xs

淘寶零件自己換十幾蚊搞掂

6先輝煌啦 6s個個都成手蟹貨

我一出即換，因為多1GB ram，就可以用多幾年

個人覺得4先係

iPhone 4先係最巔峰

Earpod上一代耳機都唔係入耳啦 以前仲有個鐵網磨着耳仔添 完全唔覺得今代有咩問題 要入耳點解唔買個專業啲嘅耳機

等緊SE2(如果真出), 如果用埋A12 cpu同有3gb ram就正啦
大細岩岩好

我部IPHONE4 等左2年, 最後等唔到, 7700 入手

劃時代係3g
講好用係5s
講輝煌係6s

5s真係冇得輸，一部電話嘅size 根本就係咁

本身我係最鐘意5s size岩岩好又唔冼手
部5s入過水壞左整番 而家當backup機仲用到
如果出se2真係會心動

個熱潮係既，retina mon
不過qc好差 個home制同訊號好失敗

7冇3.5mm扣唔少分

點解想轉嘅？

我都想轉
唉

iphone 4先輝煌

就算IPHONE 4輝煌
IPHONE 6都一定仲算係輝煌期

當時係機皇
同S2鬥到難分難解

S2就死開啦完敗

係呀應該最近會升啦 但唔捨得ios9

你都好忍得手
ios9.3係幾時嘅事？

S2同期係4S先啱喎
iPhone 4:2010年6月出
Samsung Galaxy S2:2011年6月出
iPhone 4S: 2011年10月出

lm

你見唔見到有4個月空檔期
果時4s 未出
4出咗好多上台優惠 針對住S2黎打
我就係果時出機

4s未出之前
reviewers 都係拎呢兩部機比較
定位都差唔多

IOS已經差左好多，唔夠以前 smooth同靚
UI冇咁簡單直接，over designed，setting 太過繁複
用起上嚟都係好過and機，但距離拉近左

差4個月就唔係同期，差成年先係同期
明明4S先係同S2定位差唔多，大家都係800萬像素相機拍到1080p影片同雙核心cpu，4先得500萬像素同720p影片仲係單核心cpu